為保動物台安寧，好應該封埋井狗ac

先唔好講佢借分享為名收集其他會員資料
淨係為左開post都可以一連開幾個post叫春
都已經夠擾民，咁都要容忍難保有一日綠葉都會過埋黎

會員刻意重覆post又唔理

當站務台用

用ios版app lihkg開根本唔洗登入google 帳戶,
有用會員用android版登入兩個以上google帳戶再開條lihk,
關我咩事都係google要佢選擇登入咩帳戶